點解男廁既尿兜唔洗隔1.5米？

平時都係咪五咁遠屙

用酒精潔J液消毒